{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2598931?place[place_type]=GID&place[gid]=2598931&place[latitude]=37.0556588772&place[longitude]=128.6300005859&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 포레스트67펜션"
    },
    "text": "キムサッカッ渓谷の一軒家の宿泊施設は渓谷のすぐ前に位置しており、最大15人まで宿泊可能です。 この宿は家族の集まりやワークショップに適した空間です。 マルチルームカラオケが無料で利用でき、屋外バーベキューも可能です。 この宿は一日に一チームだけを受け入れることができます。 また、小白山の麓に位置しているので自然を楽しむことができます。 客室内には無料Wi-Fiとベビーベッドもご用意しております。 周辺には様々な観光地が位置しています。 キムサッカッ遺跡、キムサッカッ渓谷、コ氏洞窟、東江、端宗墓地、朱川江、ビョルマロ天文台などがこの宿から近くに位置しています。 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 退室時には点検を受けなければならず、宿の掃除時間は11時から15時までです。 追加で人数を収容する場合には追加料金が発生し、最大収容人数を超える場合には予約できません。 宿を予約する際は、キャンセル料と予約確定可否を確認する必要があります。 宿を利用する際には施設をきれいに使用し、無分別な娯楽や高声放歌は控えてください。 また、宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。 付加サービスや付帯施設は価格変動と利用制限がある場合がありますので、予約前にご確認ください。 ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。 宿を整理した後は退室点検を受ける必要があり、ご予約状況によって予約不可またはキャンセルとなることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "この宿泊施設は最大15人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなイベントに適していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は家族の集まりやワークショップに適しています。"
        },
        {
            "question": "無料で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "マルチルームカラオケが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、屋外でバーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "キムサッカッ遺跡、キムサッカッ渓谷、コ氏洞窟、東江、端宗墓地、朱川江、ビョルマロ天文台などが近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で人数を収容する場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿を利用する際には施設をきれいに使用し、無分別な娯楽や高声放歌は控えてください。また、宿の運営方針に基づき、最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設はありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設は価格変動と利用制限がある場合がありますので、予約前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "退室後に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室後には点検を受けなければならず、宿の掃除時間は11時から15時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に確認する必要があることは何ですか？",
            "answer": "宿を予約する際は、キャンセル料と予約確定可否を確認する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 475
    }
}